想upgrade條女打aoe hd

AMD Ryzen 3 2200G 4 Cores/ 4 Threads, 3.5GHz, 6MB Cache

ADATA Premier DDR4 2400MHz 8GB

MSI B350M GAMING PRO B350

ANTEC NE450C-BR NeoEco2 450W 80Plus Bronze

WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD

ANTEC P6 mATX Tower Case

<SSD>Kingston SSDNow A400 Series 120GB 2.5" SATA 3 6Gb/s

有冇計？定係直接出新機

APU 單棍低頻RAM 你得罪咩人?
如果只係AOE HD，換對3000MHz 8GB*2都夠

有錢梗係出新機，
經濟D既買張512 m2 ssd, 肥花收張rx570, 一千蚊搞掂

買de啦hd冇人啦

係咪即係aoc新版

係啊 終於打得贏極難電腦

想玩番
世界第一係咪仲係viper

係 勁到癲

小弟慶幸佢同jordan未勁之前瘋狂sm佢地11
依家真係好撚勁
最近睇番youtube d片

係我成日睇hera stream睇到哇哇聲

講錯 係想玩de

一齊玩不 打開電腦

未upgrade

樓豬一齊玩，呢排我都買左DE 版

ryzen 3 快極有限

我都係為左AOE而砌左部機

以前覺得jordan係勁7嗰啲鬼仔
原來都幾有型

有fd有張舊卡 gtx1050 2gb oc話送比我
係咪夠玩

如果係打AOE , 應該要求好低 插番張display card 應該夠

rst遊戲理論上食cpu多，不過aoe de個ai 底基本上冇變嘅話...可以試下插張display過咗個graphic requirement先嘅。不過建議就洗大概2k up下bios買粒3500x/3600 + 兩條普通3000/3200 ram

成功開到game

4k全開頭咩display

低能問題 我隻ssd裝完aoe就黎無位
買隻m2 ssd係咪直接插入去用得 唔洗郁隻sata